訓左幾日冇睇 E-kids會考高分D定林鄭突擊封區搵到確診人數多D?

E-kids 5分 (加埋)

不多於1人（11區加埋）